{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25448",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 피카소"
    },
    "text": "当宿は計54室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。基本規定により連休と繁忙期には料金が変動する場合があります。また、政府の政策によって使い捨て用品の使用が制限され、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は提供されません。個人用洗面用具はご用意ください。宿泊施設の基準人数は2人1室であり、追加人数につき10,000ウォンの料金がかかります。オンシーズンにはお一人様20,000ウォンの料金がかかります。ブティックホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあり、パーティー用品の装飾はお客様本人が直接設置しなければならず、需給状況に応じて変更されることがあります。チェックイン時間は3時以降に変更され、チェックアウトは11時以前に変更されます。訪問者のレビューによると、この宿は親切なサービスときれいな環境を誇り、匂いもせず快適な休息が楽しめる場所だそうです。朝食も良い方だと評価されており、古い建物ですが客室はきれいに管理されています。ただし、使い捨て用品が提供されていないため不便かもしれませんし、写真と実際の客室が少し異なる場合もあります。また、カウンターのスタッフの不親切さや早朝の騒音で眠れなかったお客様もいました。しかし、簡単な朝食は良く、寝具類は清潔で満足でした。朝食はアメニティで提供されており、メニューにはお粥(アワビ粥、牛肉、カボチャ、鶏粥)、ご飯、卵、パンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計54室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されております。"
        },
        {
            "question": "連休や繁忙期では料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、基本規定により連休や繁忙期には料金が変動する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、政府の政策によって使い捨て用品の使用が制限されており、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は提供されませんので、個人用洗面用具はご用意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設の基準人数は2人1室となっております。追加人数につき10,000ウォンの料金がかかります。オンシーズンにはお一人様20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような客室が割り当てられますか？",
            "answer": "ブティックホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品の装飾は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、パーティー用品の装飾はお客様本人が直接設置しなければなりません。また、需給状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は3時以降となります。チェックアウトは11時以前となります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は親切なサービスときれいな環境を誇り、匂いもせず快適な休息が楽しめる場所であると評価されております。朝食も良い方だと評価されており、古い建物ですが客室はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食はアメニティで提供されており、メニューにはお粥(アワビ粥、牛肉、カボチャ、鶏粥)、ご飯、卵、パンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 556
    }
}